世界盃係咪完咗啦

八強咁嘅陣容，全部弱隊晉級，想點啊？冇晒心機睇
捧邊隊死邊隊

咪撚睇囉

全部係你所講既弱隊咁先好睇

8隊得3隊弱隊啫,仲想點？

睇TVB囉

俄羅斯，瑞典，英格蘭

係俄羅斯,瑞典,克羅地亞
另外5隊有4支前冠軍,一支新興勢力

巴，比，法

乜撚野全部弱隊呀屌你

烏拉圭咁都唔係強隊

2次世界杯冠軍 勁過垃圾西班牙

出左局都好難叫強隊

弱隊又入到八強

咁輸比弱隊個啲強隊仲係唔係強隊？

瑞典果d 踢學界都未夠班入八強

樓主下場捧邊隊呀咁

yes

照樓主套理論
世界盃唔使踢啦

除左俄仔同瑞典其實唔弱

忽然球迷？

你當俄國魔鬼隊流嫁

法國巴西都唔叫強隊?

普京表示放心有我

又少件忽然球迷

想睇德阿葡
唉